利萊辛尼整傷左腳踭要抖幾耐

好痛呀

唔整埋右？

等緊

咁xx呢？

聽聞你隊友嚟

又搞事

lm

屌你老母咩牙路

未官方但報紙佬估七週

自己友就收下把口啦

牙路幾時同牙囝玩呀

卡迪夫狗死全家尤其是個教練